周國賢首新歌咁似no surprises

似 但會唔會抄首咁出名既呀

好難聽

邊忽似

啱 難聽到咁